HKCC 旅遊管理一問

有無絲打巴打讀緊HKCC 旅遊管理我收到呢個offer，伏唔伏？